放工放學未

背脊成日都好攰，係咪即係訓得唔好

快啦

幫你按呀

溫唔溫柔ga

仲有一個鍾先放 上緊lecture

放左好耐

走左佢啦

想食下牛茶

毒撚開post無人理